# 7-days-design-pattern

## day05
- 命令
- 备忘录
- 中介


## day04
- 状态
- 原型
- 桥接
- 组合

## 对于类和类之间的思考
- 类和类之间都是可以互相持有引用的
- 可以在一个类创建时候把另一个类的引用传递进去
- 可以在一个类创建的之后直接在构造方法中创建另一个类的实例，从而得到引用
- 可以在一个类创建完事之后，通过一个set方法将一个类的实例传递进去，从而得到引用
